買左年糕蘿蔔糕未呀屌你

今日見到好多人係美心門口排隊買糕呀
你班野如果主動買左，
就唔洗老豆老母懵盛盛去排美心！

圖片來源：instagram (見水印）

屋企啲蘿蔔糕自己整嘅

整唔整多幾底黎賣？
抵制美心

係都唔好係連登叫賣 就算賺幾蚊都會一陣比人抽秤 見過太多

人血蘿蔔糕

整嚟自己食同派俾親戚囉。攞出去賣，不了

其實上網有好多教學嘅，step by step咁做唔難嘅

樓主快屌我

整蘿蔔糕真係好撚攰
不如多啲幫襯黃舖自整都得
罷食藍店紅店

荃灣小廚美食都有整糕
不過未必整得多

有冇芋頭糕推介

點解仲要慶祝節日？有無諗過坐緊既手足無得食年糕

人民超市冇賀年糕點賣

咁遠咁唔方便 都係落樓下美心買算啦 我地係革命 唔係苦行

混醬坊
老馮茶居

都有糕訂

自問廚藝麻麻地，整過好撚難食俾屋企人屌到仆街

一陣放工去買返幾底黃糕先

滿心歡喜整比屋企人
點知屋企人：你唔係整蠱我下話

華麗園係黃?

PS買開佢

有冇人同我一樣都好掛住梁天琦